係8.18之前一撚定要

煲撚大早兩日捉到大陸狗汽油彈同埋呢幾日入境多大陸狗帶黑衫gear嘅新聞

有晒time stamp 之後就算8.18班仆街做鳩我地都可以同佢打輿論戰！！！

咁就算出事都可以保住victim個身份
攞民意 民怨再爆發
再煲大到全世界都知道敵人連對付和理非都用狗招！

818 2點 維園見
大家一定要出！

818

推

817.818

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！